調整已完聽日準備屠熊

恒指升左五千點，今次借勢調整一千點only，國家隊準備好隨時入場，人行水閘又放2800個億出黎，今次睇你班熊軍點死

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

熊熊endgame

今個星期兩邊通殺

夜期大跌，國家隊聽日一天光就殺入場，淡友祝你好運

殺哂牛軍阿爺就進場

阿爺都顧唔店自己

阿爺仲有十幾個%既存款準備金可以放，大把錢同侵侵玩，玩到佢落台都未洗曬啲錢

打仗啦打仗啦

天朝解放軍世界第一，打撚柒美國，解放埋佢都仲得啦

期貨跌係因為有人驚五窮月啫，現貨唔一定追期貨跌勢，聽日跌倒一半都算唔錯啦